遊行集會遊擊食宵夜裝返佢先唔該

iOS 限定

用shortcut app
Down完開返兩個位set contacts
同cloud drives

最後錄埋埋siri指令

記得熄埋touch id(臨時方法：張禁開機掣）/ faceid （臨時方法：鎖機+下掣hold)

當然最好加埋部gopro係身